有冇人未訓 入黎吹下水

tg傾

id:ansonbf

尼到傾唔得咩

尼你老母